(學術研究)有冇巴打諗過自己嘅死法

利申我大把人生目標 暫時冇諗過要死(仲未拍過拖一定唔會咁早死
如果睇完個POST有自殺嘅諗法 請致電: 23892222 一定有人可以幫到你
到主題啦 我先

比人唔小心推咗落個勾到 隻眼岩岩好插住咗係支野到

死神來了咩

病死

病死 咩病先 慢性定急性?

應該係自殺，仲要一個星期後先有人發現